Fg冇份工返得長

之前份工返左一個月
宜家返左新工兩個月已經頂唔順
人工萬頭，每日十個鐘
車程來回要4個鐘
雖則唔使養家，但祼辭係咪好不智

來回4個鐘你都番

咁都番？咁上一份點解唔番？

慘說好的FG 50k 呢

唔洗養家就不如揾過份

FG祼辭負擔冇咁大
我FG都轉過3份工
都係呢一兩個月先搵到份好少少既工
同埋車程四個鐘來回真心不了

返一個月份工係同外匯倫敦金有關
冇興趣冇能力不如早走

搵過份啦，哂q 哂d 時間

來回4個鐘 辭職係好合理既選擇

fg頻轉工係正常
但問題係呢個時期搵工好難

唔洗養家都咁搏
同你一樣來回四個鐘要幫補家計

4個鐘萬頭

CHING都幾岩做奴隸下

自己走好過比人炒，
走左會唔會比老豆屌你唔捱得

Fg第一份工返緊第5年
人工由12k上到24k
穩定同返5日10-7
暫時未想轉

轉工囉

如果入u嗰陣唔好彩簡左乞食科 我諗我都會咁

Fg 第一份ft就係依家呢份 返左兩個星期到 下星期轉

點升咁多ching求教路

fg嘅表示仲未搵到工

見新工嗰陣有冇寫落cv?

巴打比老竇屌唔捱得？

邊做邊搵？

但同時都會變咗fg價

做半年唔上唔落嗰啲真係唔知講唔講好

依家呢份返左兩三日先打黎比offer